前大法官有野講

搞笑咩 邊個帶頭唔尊重唔真正落實一國兩制啊依家

唔係華人寫
唔知華人有咩習性
要面子, 忌才, 親疏有別
中共同香港既關係 就係利益既關係
想中共對真正一國兩制安心
根本無可能
想中共自願地俾香港民主係痴人說夢話

咁似連登仔大敵熱狗陳雲講啲嘢咁嘅
永續基本法喺比較和平嘅2016年啲人都唔buy
今時今日仲講呢啲晒氣啦

問題係中共自己都唔講道理 成撚日反口
更加唔信一國兩制 日日陰D陰D咁搞鳩你呢

係民主國家生活既人係唔會體驗到極權國家既不合理
以為所有野都有秩序規矩

叫香港人與虎謀皮 !

重同共產黨講法律
佢自己套法律都唔撚跟啦
果然係事不關己就連FC都唔撚做

Wfc 呢條友幾年前已經話人濫用司法覆核